BREAKING: #HongKong police have arrested Agnes Chow

BREAKING: #HongKong police have arrested pro-democracy activist Agnes Chow on suspicion of violating the national security law, local media report. Photo: @chowtingagnes

有冇日文版？

#BREAKING: Hong Kong pro-democracy activist Agnes Chow @chowtingagnes is put under arrest at her residence over the national security law. For the time being, it is not clear which crime she will be charged with. She becomes the third activist arrested today. #HongKongProtests

Breaking: Former member of Demosisto Chow Ting was arrested. CCP and HK govt has gone crazy!! Are they trying to arrest all opposition voice?

Police are arresting @chowtingagnes, following multiple arrests this morning on major political figures such as @JimmyLaiApple.

繼續拉，拉到香港畀人全面制裁

#Breaking After a shocking day with the arrest of @JimmyLaiApple and others, @chowtingagnes is the 10th person arrested for allegedly breaking the #NationalSecurityLaw today.

#周庭
#アグネス

周庭(アグネス・チョウ)、逮捕。
容疑不明
#香港 #hongkong

喺其他post見到

Breaking: @chowtingagnes has been arrested by Hong Kong Police from her home under the national security law.

周庭(Agnes Chow)被捕整合tweet
1. 黃之鋒
2. 羅冠聰
3. 邵嵐
4. 張崑陽
5. 朱凱廸
報社/組織
1.
2.
3.
4.

記者
1.
2.
3.
4.
5.
6.

推，撳幾個掣而己

班山賊終於唔扮文明人，回復本來面目示人

好事嚟